返工就好似做雞一樣

一樣咁冇尊嚴地活落
想做馬伕又冇bargaining chips

linkedin 就是全球最大全齡向網絡141

以家網絡年代唔駛做雞都可以做到盤滿缽滿
Patreon, Onlyfans
攤係張床影兩張相大把SIMP落搭

就算真係要賣肉
拖手有價，
攬下都要磅水，
睇戲食飯任何消費又要cover.
再貴都好
價目分明
1Q 2000 無限Q 4000

打工仔就1K 畀佛地魔無限Q

你話賣肉會有性病
HPV, HIV, HepB
全部都有藥食
再多煩嗰陣就係要唔要生仔
不過呢個年頭，搞得掂自己先算啦

打工你話會冇病？
精神健康冇畀人assess 就自動當OK
plantar fasciitis企到腳斷係咪要切開佢黎diagnosis ?

工傷行行都有
冇邊樣工傷值得glorify/shame, 傷就係傷咁撚objective